Emoji估球員第一擊!

🐜1️⃣ 🇬🇷👨🏻
嚟個容易嘅先啦

🏥🅱

🅱🅾🅰

🔵🔴🔟

⚫⚪🇦🇷

🐶

自己對號入座

🔵🔵🔵🔵🔵🇯🇵🦁

⚽️🏃🏻>🙇🏻>⚽️🏃🏿>0️⃣🆚2️⃣🏆💸

無人估嘅

養和b

謝4

🌷

美斯

Demba Ba

🤢

2️⃣5️⃣0️⃣

🤙🏼👦🏼🤙🏼

🇵🇹7️⃣

Diego_Costa

基沙文

Dybala定希古恩

😡👦🏾🇨🇳📺

🔵💩

咩第一擊
之前何金金咪玩過

💾☁🍐

🥈🥈🥈🥈🥈，唔使比埋國旗啦

養和B

⚡️👍🏻

🐺👑

2⃣5⃣

⚽️🏃🏻 🤷🏻‍♂️

🍉🇦🇷

🏃🙆‍♂️🙅‍♂️

屌！以為黑b

西瓜欣？

電叻？

藍絲？

北京電視機？

🇳🇬⚽️👑

玻璃腳黑b阿麻

🤢🇧🇷
🤙🏻🇫🇷

淨係知一定唔係義和碑

🌙🇧🇷

👴🏻👐🍐

Hulk?

朗尼

伊瓜因

綠豆仔
基士文

伊恩拿祖

呢個國家嘅球王 唔係你下話？

Dybala

呢個贏25b十九幾條街啦

👶🇮🇹🇮🇹🇮🇹⚪️⚫️

朗拿度
決賽病
法國

♿️

🍼👶🏻👑

🌳🔥

✌🏾👶🏾✊🏾

💩💀 🤖💃🏿

👑
🐵

禾托柒

史獨

🛥👱🏻‍♀️👱🏻🐉

巴哥

葛斯

🙋🏼

唔係 真係你

🌝🚌

波歷克

世紀一跌

米基爾

👼🏻🇦🇷

迪馬

☁️🏠

🚶🏼

🙋🏼‍♂️

好傳神

🙈🙉🙊

👇🏻🔪🖕🏻

廠長

2️⃣5️⃣🚼

🌔 🚃

紐亞

🔴🔵👕🤛🏻🙂🇦🇷

🥅
🚶🏼(🀄️🔙🍌)
⚽️

👊🏼🛎🌞🐶

月巴

波歷克都得

🏃🏼💨💨💨👉🏾💦🚧💸😯

🌎🏃🏿

💨3️⃣1️⃣

⚫️🐍

1⃣0⃣0⃣0⃣0⃣0⃣0⃣0⃣0⃣

杜蘭特

🇮🇹1️⃣

冇人估到

保方

kante

祖記邊個 基亞連尼?

😳

🙋‍♂️⚽️🏃🏿---》🙋‍♂️🔴⚽️🏃🏿

🤷‍♂️🔴🏃🏿
⚽️

🤦‍♂️🔴. 🕺🏿
⚽️

💂🏻👐⚽️

保方?

Reus!!!

球隊
😭

近了，都係意人，都係祖

😭🥊👑

🥈🥈🥈🇦🇷

🇨🇱🙌🏽👵⚽️✅✅

謝4
梅西
巴我

👵🏼⬇️👵🏼⬇️

💯
🙋🏼‍♂️
🙈🙉🙊

🇭🇰🇪🇸

🍅🍿1️⃣🐺

迪比亞路？

✈️❗️>🚊

梅西巴我中

9️⃣⏰⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️

利雲

🇧🇪🌳

竹戈
我妹

🌙🚌

🐧💩

爆?

🏃⚽🏃⚽🍳❕❕❕🌚

🇧🇪🥉
🇧🇪😡

💁🏽‍♂️7️⃣

Yes

係咪搵我